好多時係到諗我究竟係咪一個廢人。

因為一緊張就唔識講嘢丶又1999，就算入咗大學，因為唔見咗張學生證又講野1999,d職員都會歧視自己
到出嚟社會大學，啱啱又喺架車留低左把縮骨遮，去咗總站又講到1999，估計呀司機大哥都唔會幫手搵返其實我係咪因為wfh搞到咁

逼下自己對多d人囉

點逼

讀緊U咪玩下soc囉 不過依家停曬課

唉，明明assignment要組人已經老尷啦，因為未開過學邊會有溝通點知出街都係咁

仲慘過同prof傾計

巴打year one? 以前中學都係咁？
遲下開學之後玩多d活動啦

點解 相同興趣嘅通常有計傾架bo

Ys

一講要咩grade即刻傷感情

唔講唔得？

有d prof一開始第一堂就問你期望係乜嘢